仲有冇人用 snapask

點解一條問題都冇
係咪無學生用

要比$
Ok